笑撚死 有人去左譚仔facebook投訴譚仔三哥

去埋右

大家母公司已經係同一間，可能有人理

柒到核爆

仲要聲大大話 唔通土瓜灣個間係假

咁你會唔會去7仔投訴惠康?

香港真係好多人都好痴線架
就算最後真係佢錯,佢都堅持屌你

讀書果陣做過ok,真係有d撚樣渣住7仔印花入黎換野

咁我係咪可以去屈臣氏投訴百佳?

7仔係特許經營架on9

因為相同的一個post你貼了10個以上完全相同的訊息，就連FB的系統也已自動把你部份牆紙式留言當垃圾自動濾掉隱藏了，唉，小編沒氣說了。

再來的是，土瓜灣道我們沒有分店……
土瓜灣道我們沒有分店……
土瓜灣道我們沒有分店……
（重要的事說三次……）

好撚柒

如果上星期五，你可以直接同誠哥投訴

特許經營你都可以去返七仔公司投訴架on9

多弱智港女中意用哈囉kitty

伯母個閪夠唔夠位你捐

7-11總公司牛奶公司向本報稱，目前全港有逾900間7-11便利店，約半數為特許經營

而家可以搵Victor

其實公司鋪應該多過私人鋪....

見你做起左就係隔離開多公司鋪整死你

我見到好多.... 最離譜係開係對面馬路....

真係好狗